到底係咪好少人屋企全黃？

係
唔係

冚家黃
老母嗰邊啲親戚全黃

前世唔知做咗咩好事 慶幸屋企係黃

屋企全黃，但父母唔想我去發夢

全家深黃 老豆老母思想勇武

全家最近都藍轉黃

好好彩全黃

家中兩老都係藍...

可唔可以講吓點解? 同埋個轉變既過程?

我老豆老母藍撚到仆街每日對住cctvb d 所謂新聞戇鳩鳩仲以為自己係智者但問佢地呢樣又唔知嗰樣又唔知，戇撚柒鳩冇撚讀過science，不過我都少左同佢地嘈叫做有正常溝通，但自己住之後就等政府幫佢地安老。
最撚戇鳩係佢地又識屌政府呢樣嗰樣但又繼續撐，嗰種奴性真係死左都唔駛恨

我諗全港有七八成屋企兩老都係藍屍

冚家黃

老母黃到係支持港獨
老豆就睇完啲片就話搶槍條片好撚假

same！

做埋佢屋企人 比家庭溫暖佢你屋企人=佢屋企人

求分享

都係比YouTube 片佢地睇
一開始比瀟生個堆中老kol佢地會易接受同無咁代溝

我全家都黃呀

我都想 我有成日叫佢同我屋企食下飯咁，等佢有得圍下爐 依家佢日日都唔願返自己屋企食

佢地本身藍係點藍法?
教育程度如何 講唔講道理?

全黃 連呀嫲都係黃 佢有聽開收音機

我個阿姨係高學歷高收入UCLA grad ，成日周圍飛去出trip，但就係因為依家社會唔安定，地鐵夜晚廢左，有d舖頭又唔開，佢就覺得手足搞亂佢生活，結果假期會去中国行街 屌你真係好自私，但又覺得好心痛，由細到大佢等於我半個老母咁，同佢爭論又話唔知唔清楚冇睇到，屌佢真係人一藍腦便殘

老母淺黃，其他深黃

好羨慕你 我全黃係我屋企一家三口，但親戚全藍...

全黃既屋企好開心 媽媽會買大班蛋撻俾我地食
仲會幫手買黑衫 執定野俾我地出去
身邊有啲屋企父母深藍 聽到都好難頂

屋企全弱智嘅

屋企全黃

老豆六月前已淺黃 老母上個月開始由港豬變淺黃

老豆深黃
老母港豬，淨係叫我唔好出去唔好搞咁多野
已經好欣慰
想像唔到係藍絲家庭入面生活係點

屋企一家三口除左我都係藍
親戚都九成藍有個係外國收成期仲叫屋企人去投奶共派，想死

老母日日叫林鄭死
但兩老都係覺得唔夠共產黨鬥
講極都唔撚明
話咩講到尾都係屬於中國
但黑警已經通哂天 全家都屌到佢地反皮

而啲真係仆街黎
移民左去外國話後生仔搞亂香港

讀過大學
都係收成期咁既款 自己利益優先（咁樣咁樣會唔會影響到我點點點）

全黃+1

因為佢地本身唔鍾意共產黨

全家都黃
親戚得一個係藍
雖然出嘅都係班後生
但真心寧願自己出去唔想自己父母有事
佢地年紀大跑都跑得慢啲

一家五口全黃
但阿爸都會有膠論，不支持獅鳥。
。

得閒帶下你女朋友上你屋企食飯啦
同路人坐埋一枱真係好舒服

我深黃
老母藍轉深黃同煩膠
老豆自稱中立（其實係藍
家姐深藍

全家深黃

全黃
不過我成日鬧爸爸媽媽應該要做多d , 例如接多d放學

一向都係深黃
共產黨迫害過

全家都黃

我父母仲深黃過我

全家黃 反共 睇直播會屌狗屌tvb 屌藍絲

老豆阿哥黃 阿媽一時時

6月嗰陣老豆淺藍老母中立
依家老豆老母都淺黃
如果仲有人係香港6月到依家都思想不變
應該都唔會化架喇

全黃 但係屋企就大大聲 出到去叫佢罷食富臨 用廢老卡都做唔到

阿媽淺藍
老竇深黃冷氣軍師，日日都喺度睇，仲跟得勁過我

唉雖然我都全黃，老母又會好擔心手足安危，又課金比佢地，但係佢竟然唔罷食佢話好食咪得囉，搞到我嬲嬲地屌佢藍屍仲有骨氣過佢 人地罷食就真係打死都唔食

有呀佢都幾中意我屋企咁 好想比佢好似我咁，可以同屋企屌狗屌呢樣屌嗰樣

老豆淺黃
老母淺黃
細妹1深黃
細妹1男友深黃
細妹2深黃
細妹2男友深黃
細佬深黃
我深黃
我老婆深黃
我個仔3歲識得叫光復香港時代革命香港人加油
外母淺藍
外父淺藍
大舅中立港豬
舅仔黃
舅弟婦深黃
舅弟婦老豆係狗極藍

屋企係唔支持所有犯法嘢既黃
包括戴口罩

P牌全黃 投唔到

老母果邊個個都深黃到仆街
次次遊行都會一齊去

我自己老豆老母同阿哥已經唔止藍，係紅
依家老母仲要嬲咗我同阿妹中秋冇返去探佢，
主因係佢識撩政治嚟講最後一定又嗌交。

雨革嗰陣已經喪鬧我哋漢奸賣國賊，
我同阿妹表示：我香港人嚟唔係中國人呀屌！
話我哋唔孝順？
我望住佢點對外婆真心覺得佢冇資格屌。

外婆係老黨員，但佢由細到大都冇同我講共匪好，
淨係言教身教要尊重同體諒人，
我係望住佢對啲基層都好好嘅身影長大
好記得同佢出街食飯，佢吐魚骨喺張廢紙上面包好，
話執枱嗰個會易執啲又唔會俾骨拮親，
佢就係一個咁親切體貼嘅外婆。

到佢病危嗰陣，
佢個黨貪咗原本應該俾佢去好醫院嘅錢，
( 老黨員原本係可以喺全國任何一間大醫院入院，共狗找數)
安排咗佢去一間當地又殘又爛嘅醫院等死...
爛到連對門都閂唔埋，牆身都係霉漬，
當下見到震撼又嬲到好想喊。

而我老母，
一到步去望咗外婆一眼就日日同自己啲舊同學聚會，
走去吃喝玩樂，有陣時話太攰今日唔去睇啦咁
最慘就日日捉埋我去應酬，
屌，我淨係想係日日痴住外婆，捉住佢隻手，
好驚下一秒佢就走咗以後都見唔到。

我老母一見舊同學就講舅父壞話，
又話佢依家照顧外婆純粹為錢，言語間想分埋一分咁。
真心覺得...老母你有咩資格分？
我同佢講共匪咁撚衰貪咗外婆福利，
佢只係淡淡然一句：共產黨咁多人好難管

我真心好Shame of 有呢啲咁嘅老母，
好彩俾返個咁好嘅外公外婆我，
亦多謝佢哋當年喺老家收埋本關於六四嘅書
(雖然唔知點解有。本書係六四媽媽寫嘅回憶錄合集，
入面有好多記憶當年望住自己仔女出去抗爭，
最後俾共匪殘殺變成屍體返嚟，
加上黑白但感覺到血淋淋嘅相）
令我由小學就接觸到共匪真面目。
我中學好多presentation都係拎六四嚟講再屌鳩中共政權
仆街啦共匪！

好彩嫁咗出去之後，
老爺有啲港豬Feel但都叫溝通到，
奶奶就睇TVB再屌鳩佢哋啲仆街新聞，
日日用電話睇立場睇港台仲睇得密過我
前幾日施政報告講九成按揭，我一返到去就聽到佢屌：
仆街林鄭真係想推啲後生仔去死！

每次我出去佢都叫我小心啲，
不過奶奶跟得太貼有樣嘢唔好，就係知啲死黑警有幾癲，
所以呢兩個月佢都叫我唔好出去，
我次次都答佢我會小心架啦唔會行好前(盡量啦)

不過問心，
我都好羨慕人哋屋企係全黃有良知有腦
我都好希望有一日自己親身老母同我講
光復香港！時代革命！
發下夢就有

兩老小學畢業 藍到紅
家姐 讀到中三無讀 因為賺緊大陸人錢所以藍
嫁咗個老公成家都黃 但佢藍

最慶幸係
但我啲表兄弟姊妹全黃 仲有兩個親兄弟都係黄

我兩老中間既
你唔搞到佢返唔到工就黃
你搞到就紅底
我自己就黃變中間

去到出去遊行集會先覺得呢個世界上有正常嘅大人，一齊屌狗嘅街坊有一瞬間仲親切過啊爸啊媽

屋企病母深藍
老豆藍到紅
但又要照顧佢地又要受佢老豆氣
就快人都癲

我思想都係好勇武
成日幻想揸ak係中南海掃撚死晒班共產黨

其實我明佢地心態 但可唔可以唔好講d涼薄既這說話

牛屎佬，同一房人全黃，係村入面異類，為村內人所不齒

老豆紅 我完全唔同佢講政治

老母中間
佢有時會同情手足們
同埋佢都覺得政府衰
不過例如見到啲裝修
拆鐵果啲佢比較難接受
我有時就幫下口講
等佢理解多啲

家姐 曲直難分

有一次上個朋友屋企食飯
佢老豆母都很黃
成家人同聲同氣
嘩個氣氛真係幾warm

屳家黃，老豆老母成日同我屌黑警

屋企、親戚全藍，但未至於藍到黑既，但都係固執到死既收成期老屎忽，細佬妹係淺黃，得我深黃

所以勁羨慕全黃

係，同埋會好撚孤單同寂寞
樓豬畀啲溫暖女朋友啦

老豆家族30人全黃，不分老嫩

屋企全黃，親戚差唔多藍，仲有個幫民建聯助選

我 成個家族都深黃

全黃
阿媽直接同啲藍親戚嘈到反哂面

屋企全黃，
老的親戚藍，佢地的仔女黃

我屋企

父母藍仔女黃就大把

有冇父母黃仔女藍

全家深黃
但老豆老母個邊一係政治冷感 一係藍

老豆一向黃
老母之前就淺藍

雨傘當年同佢嗌咗場交
今年變咗淺黃

全黃 屋企以前經歷過文革

勇武係咪因為屋企全藍反哂面可以了無牽掛?

家人話一定唔會撐警 就算冇乜學識同唔知乜係真民主都真係有良知
bf同朋友都係黃 大家都希望天滅中共

真 老母好鐘意聽燒山同吳志森

全家黃 姨媽姑姐全部黃
成班表兄弟姐妹出去

全家黃老母仲比錢我買gear
我愛老母

老豆係淺藍 (成日話d示威者收左錢,同我講冇收做咩出去）
老母 中立偏淺黃

兩老其實唔介意我出去，成日擔心我

兩老又番咗大陸
我終於可以遊行
你懂的

全部親戚都黄
除左老豆嗰邊有隻狗

我啊嫲藍轉黃 雖然都係好憎美國
利申佢係六七前輩

黃到仆街 聽日帶哂出泥

全黃
但我老母成日傳好多黃嘅fake news
唔fc

屋企全黃，但親戚應該藍偏多

屋企黃

全黃 連啲親戚都黃
但部分唔同意破壞公共設施 影響佢地老人家出入

全家，老豆全家，老母全家，90%同事，90%朋友全黃。
我細個真係以為全香港冇人親共
呀嫲嗰代對大陸極歧視（去到一個我都覺得唔係咁好嘅地步）
老豆老母喺我細個時搞到我以為97係世界末日
我嗰代啲堂表哥表姐係屌狗專業人士
佢哋啲仔女都係黑警前黑警後（幼稚園咋）

唉 藍到
1020

我prefer炸彈之母

10.20 尖咀見

全家都係黃

向移民署舉報懷疑中國間諜

我啊媽由淺藍變中立再到宜家變黃
佢仲要係思想深黃個隻
平時睇直播睇新聞仲鬧得狠過我

全黃，不過左膠多
始終屋企人年紀大唔會出去衝，怕死
連帶擔心自己仔女比黑警搞

改變唔到佢 唉
收成期求穩定的人好難改

好羨慕你地
日日返屋企都係忍耐力大賽

屋企全黃
老豆問我點解唔捅多幾下個差佬搞到依家死唔去

冇得主動去改變佢嘅
我啊媽都係睇直播見到有個女仔俾班狗好粗魯咁壓係地下
跟住之後佢就醒覺咗咁開始日日係到屌班狗屌林奠

不如話有幾多屋企黃但個仔藍

全藍收錢論

全黃 仲要比佢地屌話我地唔夠狠

我果邊全黃
親戚果邊藍藍地 但我老母好不勝其煩講返成件事出黎
由佢地思考

全黄……
深黄和理非家長……

全家……三代都黃

老豆老母家姐 加埋自己
一家4口深黄
成家既飯後活動 就係著拖鞋落街屌狗

連老豆果邊啲親戚 成日睇電視見長毛實屌鳩佢搞事
諗住佢地一定係深藍
但出怪地淺黄
前排約食飯 我以為佢地會深藍 特燈唔提
點知佢地第一句就話
「 而家啲警察痴晒線 無人性 你出街小心啲阿」

讀咁多書都咁撚on 9

兩老一紅一藍

兩老+親戚全藍 老豆直頭紅底
4個月來風雨不改堅定不移支持武力鎮壓
每次食飯我都唔會出聲 直到有一次佢講 睇吓啲差佬對你哋幾好 即刻忍唔撚到開鳩佢波

兩老係離地中產綠

本來中間至淺黃 +反日反侵
依家再黃左d+支持美國通過法案了

屋企全黃嘅人 永遠唔會明白兩老藍撚過閪嗰種痛苦

我老母邊果啲親戚全黃 除左我老母

全家族藍
on9

佢覺得示威者好暴力，仲話popo用既武力唔夠 比佢都會開槍，但popo做過乜佢就扮見唔到佢話唔明點解d後生唔認自己係中国人

所以我想睇下可以點樣幫到佢

老母黃到殺警獨立都唔割
老豆就藍到仆街，日撚日話自己中國人，又話一早應該要槍殺

老豆老母都係港豬
好彩殺到埋身依家有D態度軟化

fucking same

屋企兩老深紅深藍
反而親戚後生就黃多 其他一係冷感一係淺藍
除咗身邊嘅朋友係深黃之外
返工班後生全部深藍
佢地唔係個班無學識嘅mk仔
而係有學歷、有家庭嘅8、90後都係深藍
成間公司得我係港獨派 好撚極端

我屋企人親戚全部都係藍啊
計埋我得3個黃

我比過啦
佢係始終覺得示威者暴力難以接受
所以就暗地裡覺得要有人壓住暴力示威者

老豆老母深黃 全家一齊睇bob叔

冚家黃
阿婆個邊都係全黃
(太公個代係被鬥地主，批死左好多人)

全家黃
祖父母嗰代1949年由廣州黎香港
全家反共

same

屌 同我老豆老母一撚樣

聽講如果屋企人走難落黎多數黃
反而土生土長未試過共匪點仆街就藍

前世唔知做咗啲咩 今世好彩全家三代連埋啲姨媽姑姐都係黃
我老竇直頭癲度話如果後生廿年一定會出嚟做勇武
如果屯元天有佔領行動
你見到有個着住黑色衫 滿面鬍鬚 大肚腩嘅男人企左響度 gear冇 連個口罩都無都唔肯走 嗰個就係我老竇
如果你見到隔離有個瘦瘦地嘅男仔嘗試拉佢走 同佢講有起事上嚟你肥到咁跑都跑唔郁
拉極佢走都唔肯走 嗰個就係我

same雖然知佢地係擔心 但我每次都只會答：個個都驚咁咪冇人出然後兩老就冇再講d咩
到左當日就全日都狂睇直播
我地是但一個未番都唔會停直播
好似好不孝 但唔出真係唔得

呢個關佢地平時接收d 咩信息同埋本身英國佬留落黎嘅功利家庭主義。對上一輩人黎講冇得番工搵錢慘撚過食屎，但佢地唔明個制度對佢地搵到幾多錢有幾緊要。
個地基打得唔好，畀你上面起到幾美侖美奐都冇意思

羨慕

我老母印尼人，成日都話我地啲示威差咁啲，有啲廢係10月1到宜家有裝修同多咗神獸佢先覺得有些少進步

仲有之前個印尼記者比狗射爆眼，佢嬲撚到仆街，跟住同佢啲印尼fd組隊去遊行

相反，老豆反而藍到發紫，冇得救，所以佢一出聲屌我地暴徒，我就屌鳩佢屋企唔好講政治，佢又會即刻收聲㗎喎

我阿嫲話佢屋企開醫院，有錢女黎，批走好多錢 雖然唔知佢有冇吹大

一家七口深黃+男友一家五口深黃

你有個咁既老豆好幸福如果香港多d呢d中年人就好
我都係大西北人，睇下會唔會有緣相見

老豆紅 老母綠 家姐港豬 我深黃
就快可以儲齊一套政見貼紙

屌 我老豆走難落黎咪又係藍

全家黃
可以一路睇無線一路屌

same...

Me2，你點面對你親戚？
我同我嘅兄弟姊妹就唔會出席親戚嘅飯局，但我媽咪會，佢成日畀人單打，成班親戚

親戚嗰d本身我都唔去但阿婆嗰d焗住去，如果係對住老人家可以慳返啖氣，講多兩句又話你唔尊重佢，但同老母同輩嗰d我會選擇開佢地波

點解會黃變中間

係 1020 尖咀見

Same

老豆藍到仆街

冚家深黃

覺得政府垃素圾好有問題 黑警濫權濫捕 但又唔贊成我地用暴力算咩淺黃？

一模一樣

冚家黃 夫家外家都黃

好彩全黃

佢快啲嫁比你咪得

我反而覺得通常係全黃，老豆黃，個仔點樣藍。

一紅一藍

藍都仲明 紅有時真係好難理解

係呀
屋企有一個係藍
其餘都係黃

父母黃
不過佢地D 兄弟姊妹 有80% 係藍
所以我唔出席飯局了

自私的黃

屋企全藍真係好辛苦

2藍2港豬1紅 得我黃

全藍就有

我都係……屌你老母仲有個偽中立撚

同巴打你一樣
次次發夢都要作故仔瞞住佢地
有時仲要唔準出街
呢四個月心好攰

兩老見到TKO重力魔法反應:
又會肯一齊去食加籐屋

"打佢，打得好！"

家母比我感染到去邊都戴黑口罩 連屋企都戴
上次便衣中汽油彈單野 我老豆竟然拍手叫好
早兩個月佢地仲信緊有外國勢力
我有小小擔心

冚家深黃 老豆老母會做和理非
會課金支持良心媒體 會support前線手足買裝

一樣

一樣
老豆老母年紀大
除左和理非好難再出

老豆+佢果邊藍，老母黃+佢果邊後生全黃

除左我
全部深藍到仆街
晚晚食飯都睇住CCTVB鬧手足
真係好難頂

我覺得政治好黑暗左右都係奸 我不如中間算

全家黃
不過老豆老母比較港豬
反政府但係連遊行都唔多去
唉算啦我做埋佢地嗰份

會全家一齊去集會

屋企4個人，3個藍

same ...

我老豆老母本身藍，成日睇直播之後變淺黃，食家成日睇老蕭同城寨

兩老都深紅 屌

雖然唔係
但好榮幸成個工作嘅地方有9成以上都係黃

全黃

全家黃到發橙

老豆淺藍 老母深藍 好在bro深黃

我都係，真係好想車班廢中廢老十四巴卻要忍住

唔知點解幻想到個情境 覺得好有趣 好似父子關係調轉咗咁
巴打你好幸福啊 不過睇住世伯身子

有錢少少都比人批，無批死人算好

3黃1藍

其實如果咁計唔係應該藍多過黃咩
但睇嗰啲民調又相反

利甲兩老都係藍

我啊嫲就睇住蘋果鬧示威者 話開槍射死晒佢哋

全家黃
知身邊有fds家人藍 嘈到人都顛

全家黃，但老豆老母唔比我發夢，奇撚怪怪，次次都先斬後奏

爭個花生友就全架啦

老豆淺黃 會屌鳩林鄭同黑警 不過搞不合作運動呢啲佢唔太贊成
老母政治潔癖之餘仲藍到發紫 一路話唔識政治唔想理咁多 一路睇住cctvb鬧手足收錢搞破壞阻人返工
真心羨慕啲全家深黃既手足

比你做父母都唔想比人捉果個係自己個仔女 但冇計

仲以為係自己出Lo

得阿媽黃
阿哥 老豆 老豆親戚全部深藍

ching 你真幸福

屋企全部 藍變紫

好難聽都要講
你老母真係死左都唔抵可憐
自己老母病危仲吃喝玩樂 幫敵人講好說話

全家黃，除咗老母

老豆深黃 思想勇武
老母家姐和理非

我家都係全黃，